林鄭係唔係睇再創世紀上腦

烏托邦超級電池

去到最後個idea同份施政一鳩樣

終於有人開post講，最後幾集又係起個人工島

個編劇入左政府做?